係時候要擴大戰線 唔可以淨係搞美心 黨鐵 港共政府

仲記得記得撞人的士司機獲52萬資助

當中資助組織地址排名不分先後

第一 香港友好協進［/red]

電話 Phone
（852) 3151 7766
傳真 Fax
（852) 2857 3487
電郵 Email
info.fhka@gmail.com
地址 Address
香港灣仔港灣道18號中環廣場5403-05室

[red]第二 港區省級政協聯誼會

地址：香港告士打道 160 號海外信托銀行大廈 8 樓
8/F, Overseas Trust Bank Building, 160 Gloucester Road, HKSAR
電郵地址：info@hkcppcc.org
電話：(852) 2877 8818
傳真：(852) 2877 0203

第三 香港中華總商會
地址: 香港中環干諾道中24-25號4字樓（港鐵中環站Ａ出口或香港站Ｃ出口）
電話: (852) 2525 6385
傳真: (852) 2845 2610
電郵: cgcc@cgcc.org.hk
簽證熱線: (852) 2526 0623

香港中華總商會會員俱樂部
香港中華總商會大廈6字樓 & 7字樓 （香港干諾道中24 ~ 25號）

第四 香港中華出入口商會
地址 : 香港上環德輔道中287-291號長達大廈7樓
電話 : (852) 2544 8474
傳真 : (852) 2581 4979
電郵 : info@hkciea.org.hk

話說依個會仲有個 中岀慈善基金唔知係用黎做咩呢

第五 香港中華廠商聯合會

總辦事處

香港中環干諾道中64-66號廠商會大廈
2545 6166
info@cma.org.hk

旺角辦事處

九龍旺角彌敦道655號19樓1911室
2393 2189

觀塘辦事處

九龍觀塘巧明街111-113號富利廣場23樓6室
2344 3380

廠商會檢定中心有限公司香港辦事處

沙田火炭黃竹洋街9-13號仁興中心1302室
2698 8198

第六 香港工會聯合會

地址： 九龍土瓜灣馬坑涌道12號
電話： (852) 3652 5700
傳真： (852) 2760 8477
電郵： info@ftu.org.hk
網址：

工聯會港島東地區服務處
地址： 香港筲箕灣道234-238號3字樓
電話： 2568 8423
傳真： 2560 4245

工聯會港島南地區服務處
地址： 香港仔大道208號裕輝商業中心1樓
電話： 2555 0313
傳真： 2873 4468

工聯會中西區、灣仔地區服務處
地址： 香港皇后大道西395-397號地下
電話： 2108 4338
傳真： 2108 4218

工聯會觀塘地區服務處
地址： 九龍觀塘康寧道9號晨光大廈7/F C室
電話： 2797 9985
傳真： 2344 4655

工聯會黃大仙地區服務處
地址： 九龍新蒲崗大有街32號泰力工業中心2313室
電話： 2321 5485
傳真： 2320 6612

工聯會九龍城地區服務處
地址： 九龍馬頭涌道50號2樓(橫門)
電話： 2761 3118
傳真： 2762 1311

工聯會深水埗地區服務處
地址： 九龍深水埗青山道92-94號豐裕閣2樓
電話： 2728 9900
傳真： 2708 4167

工聯會油尖旺地區服務處
地址： 九龍大角咀杉樹街33-35號百新商業大厦 4/F B室
電話： 2393 0898
傳真： 2393 0850

工聯會沙田地區服務處
地址： 沙田大圍村南道65-69號永富樓地下
電話： 2696 9446
傳真： 2693 1512

工聯會馬鞍山聯絡處
地址： 沙田馬鞍山恆安商場407室
電話： 2144 3086
傳真： 2144 3144

工聯會大埔地區服務處
地址： 新界大埔廣福道70-78號寳康大廈一樓
電話： 2651 6323
傳真： 2651 7775

工聯會新界北地區服務處
地址：
新界上水新成路20號閣樓及三樓
電話： 2603 1305
傳真： 2693 5321

工聯會荃灣地區服務處
地址： 荃灣川龍街66號華景樓2樓
電話： 2612 2783
傳真： 2409 2027

工聯會葵青地區服務處
地址： 新界葵涌工業街2號力豐工業大廈5樓G室
電話： 2421 6069
傳真： 2421 9391

工聯會東涌聯絡處
地址： 東涌黃泥屋6號
電話： 2109 3280
傳真： 2109 3206

工聯會屯門地區服務處
地址： 屯門鄉事會路113-115號利源樓2樓
電話： 2618 3628
傳真： 2618 4598

工聯會元朗地區服務處
地址： 元朗俊賢坊28號安基大廈1樓
電話： 2477 2788
傳真： 2477 2812

工聯會將軍澳地區服務處
地址： 將軍澳海悅豪園UG/F 27號舖
電話： 2719 1308
傳真： 2335 1880

第七 香港島各界聯合會

香港干諾道西海景商業大廈1字樓B室
電話：2548 5238 , 5303 6686
傳真：2857 1928
電郵：info@hkisland.org / hkif2548@gmail.com

第八 九龍社團聯會

地址：香港九龍旺角彌敦道580號G-K彌敦中心14樓
電話：(852) 2397 1822
傳真：(852) 2380 6837
電郵：info@klnfas.org.hk
網址：

第九 新界社團聯會

總部
香港新界大埔廣福道大埔商業中心9字樓

第十 政府僱員總會

油麻地廟街47-57號正康大樓2字樓

第十一 香港晋江社團總會

香港北角堡壘街26號地下, 北角
2570 7577
jjyfhk@ymail.com

第十二 香港南安公會

第十三 香港福建體育會

地址
香港北角蜆殼街1-7號福利樓2/F, 香港建體育會會所
電話: +852 2570 8955
傳真: +852 2887 6248

push
[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

唔止謝sir，連er er er sir都……

覺醒了！

呢啲咁有良心嘅小店我哋一定要多多支持

民建聯既就幫佢拆撚左佢啦